[有圖] 原來林明禎真係假波

望咗佢對腳好耐，以為佢P圖失敗扭曲曬腳型
望真啲先發現原來係條褲嘅顏色

驗眼啦

絲打寫文記得戴眼鏡

假到咁都show出嚟

唔怪得佢好少露溝

我屌

硬撚到成個警鐘咁

比佢昆鳩我
等我仲晚晚J佢

哇 就黎谷到上條頸

傻仔

又要賣波 又要收收埋埋
講真賣樣咪算囉

屌
唔抵可憐
大家留返比我一個人屌算

可能谷出來架呢

有2折

岩石

假你老母

連登仔終於肯面對事實

話明精正過雞排果啲人死撚晒佢啦

有冇可能咁瘦有咁大波

不願面對

照J

其實齋賣樣佢都唔係好掂

估到佢升球大墊啦一早

瘦到咁，點會咁大，唔岩比例

警鐘

唔一定假，著運動衫係會迫成咁
利申 : 專業

btw呢條女乜水? 幾好J

估到啦

瘦到見胸骨都仲唔係假波

青頭 ?
sport bra如果入面乜都冇放 又冇鋼圈
唔會做到谷胸既效果
就算波大著細size sport bra 個溝會係一條I字線

成件事都假架啦
係D青頭仔另呃啫

人生總會j錯幾個假波
接受現實啦

exactly

谷到咁都唔會硬成咁架
明顯唔係正常脂肪結構

之前染粉紅頭髮，柒撚到仆街

又唔喺咁講wor, 我見唔少真大波女都喺好撚瘦. google下 miss alice, 佢喺webcam girl黎, 絕對真波

利申專業乜撚野

唔洗摸都知係硬

G

個樣都假左

其實老實講我覺得佢個樣都有啲假

條邊咁明顯

摸唔到的葡萄是硬的

但係硬到咁一定唔係真波
本身都比佢呃撚左

其實你地討論波波波波，做乜唔思考下係咪胸肌
佢做咁多gym有可能唔去練硬個波咩

絲打表示 一定係難 樓上話自己專業個位收皮啦好嗎

做占可否練硬個波

我都以為佢真波 佢啲背心相好正

隔離post有明禎圖 點解差咁遠

真係得

自膠

鬼婆？鬼婆係另一回事wor
Btw好瘦又大波
好可能係吸收太多雌激素
飲太多奶/豆漿
男人食太多蜂皇漿都會生到c-d cup
但問題係好易生乳癌
切波 命都冇

非常失望

咁多布 你話塞左5-6個暖包我都信

佢家姐同佢老母正好多

仲有台妹最愛嘅化學炸雞排
激素雞

真係假波 成個碗咁

咁瘦得排骨 仲要假波 都唔知吹奏黎做乜
識屌唔會屌呢啲

真波的確無咁圓
但係我一樣咁撚中意佢!!

4月1日

咁瘦又咁大波已經估到9成假波
仲要成日身材咁正但咁少著比堅尼
信佢係真果班可能係小學雞

推到明幀收皮

on9 成舊都係脂肪 最多連挺個形
但唔會係咁生硬

班傻柒就算知假都照j
本身個明幀成個feel都假，佢地咪又係覺得正

佢大部分相都包得幾密實

硬既係胸肌，唔係乳房 青頭

好似好pure好true咁
原來都係假波

我唔想知

點解仲有咁多人吹奏
利申 未睇救殭
宜家諗起佢係假波就唔開胃
好似俾人呃撚左個處咁

佢都pure同true?
10張相有9張都谷/墊到堆波大一大
真係好無機心
btw你個名

但老實講，假都照屌

著sports bra都咁既形狀一定係假

張張相明顯影自己個波都pure 服左你

之前已經話過係假波

身材咁撚正唔著比堅尼但成日影自己對波
假到出晒汁 講緊對波同個人

冇J過

唔怪之得不嬲咁密實著貼身衫但唔會低胸

佢啲片做到好似好純情咁

扮到好撚可愛咁

其實佢真係好純，我識佢真人

毒撚市場

我愛林明禎超大

真波 假波真係高下立見

一早知係假波
利申：揸過

但佢家都大波wo

硬到
樣唔係特別靚
靠對假波先有人知佢咩水

馬車入面戴住Nude bra做瑜加咁搞笑嘅

身材黎講劉馬車真係贏9條街

揸不到的波是假的

真相

Fans不敢面對

兩樣都係真相
一早都覺得係假，平時又少露，淨係識著d 貼身衫show ball
btw 如果話係胸肌可能我會信 可以練到咁wucfu 都要企埋一邊

同埋胸肌喺脂肪組織下面
唔會好似佢咁成舊嘢浮喺上面
仲要上胸同下胸完全唔岩比例

再話隊長假波一世無女屌

假波

胸肌實係可以令波型靚d,但唔會整硬對波

摩擦力

係咪夾左乍

就算假我都咁鍾意佢

唉

個胸形咁怪嘅

成個人都假，得對波真
林明幀=佢身上對波

要大啲靚啲嘛 不過最緊要係真波

咪臭係

成個馬車咁

呢句啱 如果唔係賣波 唔會吹捧到咁
可惜都只係賣假波

馬車真係摧毁左佢嘅人生

比盡C喳喎
唔通你條女C都無？

點解呢 吸引力在於邊度
我已經好失望

佢宜家有yoga牌好似撈得唔錯喎

咁既身型有C喎，肥婆有c你又話正咩

但每次有人話正，一定會出現馬車

淨係識笑嚟笑去一個樣
極速無興趣
波又show啲唔show啲 賣玉女

大把瘦底大波 不過無林明禎份

假到咁都敢露出黎
仲死撐係真波個啲係呃自己定無腦

真假都照屌

睇見都辛苦

咁撚fit有C

唔怪得之前睇晒佢ig啲相都搵唔到佢著泳衣嘅相

弱智人士都屌 無性

咪又係法官大人我屌

好樣衰
between下面個塊m巾黎？

你見過全地球既波呀？

希望佢會剝光豬驗明正身！

屌你班野宜家先知

瘦到得棚骨 又石頭波
我屌唔落

m巾

毒撚最忌ff

一早睇得出

屌 講到尾咪又係有得屌就屌

咁瘦邊有可能咁撚大

sport bra不嬲都係束胸

wtf?

我屌埋你果份

岩石胸

殭屍黎架

認真幫佢整個醫生好冇醫德，除非佢自己要求
如果唔係整咁大對佢都好辛苦，隆波要按比例，啲皮猛得太緊會對佢拆御後鬆撚哂

利申9up

呢段蘋果有無片睇下？得圖？

屌對波一定係擠出黎
真波條gap係“ l ”型，唔係“ Y ”型
佢一定將背脊啲肉全部擠哂去前面先咁大波

利申 絲

馬來西亞人既話林宣妤靚過佢好多啦

仲話絲
明眼人一睇就知係假波

死gay佬

一直都覺得佢個樣好假，點知波都假

其實幾濃妝 唔知素顏係點呢

我ig夠唔擺泳衣相, 三點式相
唔通我又假波咩！

都唔知佢地果d乜撚野logic黎

上
上次見到佢 覺得佢個鼻好假
尤其山根位 高到 好似打咗野入去

咁點解釋明禎無泳衣相?
唔通佢唔知自己假波?
定係你信真係咁岩得咁橋佢唔影

個撚個好似專家上身咁

唔貼泳衣相都有問題
邊個話一定要貼
冇人講過身材好=一定要貼架喎

唔一定貼係岩既, 但都會有原因
而明禎唔貼既原因咪就係假波
你地唔貼既原因係wfc/無興趣

應該唔係假
利申：玩過

留返比我屌啦

駁吾到

好正喎

雞排妹完勝

係推上去推得好勁
假波唔會咁細

某d角度好似陳怡蓉

你地唔屌我屌呀

假嫁on9

就算係打假波
我都依然會丁明禎bb
唔好同我爭

假波到底係指隆胸定push up bra....?

真假都無我份

Both

夾姐唔係整既

但佢真係好gfable

唔好嘈，屌哂你地嗰份

對奶只係bonus 佢真係好靚 笑起上黎好gfable

都是假的

笑得靚笑得true我都認同既
但話佢個人好pure好true果d真係傻仔
擺到明扮出黎都信

知你看透曬一切喇

之前個雞排妹vs明禎post
勁多傻仔話明禎乜乜物物

哩D大家都冇得講
要真係有人同佢識得耐先講得扮唔扮
唔通西口西面咩對人咩

吾你老母

係咪得我一個覺得佢個樣一時一樣

波都未揸過仲扮專家

假波，不了

有冇揸過波？真波點托都冇可能會成個碗咁

見到？谷到咁都冇可能有個碗型

假到咁都仲有人唔信
死毒撚

睇撚左佢成年幾兩年都未見過有張係著bikini

對波好似好硬下啲肉唔識走位

唔理係咪假波，總之見到佢好有初戀既感覺

明禎咁pure 咁true 當然唔會著bikini 咁暴露啦
咁都可以當假波証據

有做gym已經知係假波

我一早有講 可以睇返 雞排妹個post

佢操到咁低體脂 先show到腹肌 但低體脂既同時 對波一定縮 除非佢對波真係乳線好發達先keep到咁瘦 但仲咁大既真波 唔係既話脂肪少左波自然跟住縮，情況好似allena sagra咁 都係假波

同埋最好有埋南半球睇 就更加可以確認到

不過而家呢條女紅左 唔會露咁多波出黎 應該無咩機會

sport bra唔束實唔通真係盪盪下俾你地J咩

好撚正

你知唔知自己up緊乜

有冇揸過波？

我係絲不過睇唔出真假波 但佢個樣幾靚呀

明禎bb#

凸晒成個碗形出黎都仲可以話係真波

揸不到的波都是假
媾不到的女都是作狀

你係咪冇波有波你自己托下已經知真波會唔會咁既型

不願面對的都是假

認同

Gay 男人老狗想著三點式

又真係有啲假

Btw有冇巴絲都係對整容同隆胸好反感？

點托都托唔到成個碗形
佢好似人地谷奶 石頭胸好硬咁 佢係咪餵緊人奶

到最後有得屌你咪又係屌
講經咩法官大人

唔使麻煩大家
我屌埋你地個份

成個警鐘咁

上面話唔post泳衣相=假波既返去讀多d書先出黎討論啦好無
大把女都唔post泳衣相啦 有就一定要露嫁咩
露都唔比你班傻西睇 慢慢FF啦

波台班煩膠搞夠事未？ 四圍留言打5P字 死撚開啦

我諗佢地嘅意思係佢一直都po開啲緊身/露gap show大波相
冇乜理由唔post泳衣相

呢張

如果呢張係佢，條線夾極都係 I 字啫，邊有宜家兩隻碗咁呀…

佢老母同佢家姐都係咁大波
唔通含家都去曬整？